Het was heel vroeg in september; het seizoen was prima, en vanaf het begin het zien van de plaats onder het voordeel van goed weer, ontvingen ze een indruk in haar voordeel die van materiële dienst was bij het aanbevelen het tot hun blijvende goedkeuring.
